TWICE娜璉尺度大開！「床上M字腿」私密處遭看光

日前剛結束日本演唱會返回韓國的人氣女團TWICE，因新冠肺炎在韓國持續爆發疫情，讓經紀公司不得不宣布取消首爾場演唱會，台灣成員子瑜更在韓國與大陸兩地捐出善款幫助醫護人員度過難關；而成員娜璉則是在近期受邀拍攝雜誌封面小露性感，同樣吸引網友們討論。

擔任3月號《Cosmopolitan》雜誌封面的娜璉，特別飛到美國換上多套造型展現春天活力，在這幾日釋出的照片中，她除了露出纖細蠻腰外，更換上超激短褲以「M字腿」之姿坐在床上露出嫵媚表情，不少網友看到直呼「又辣又可愛」、「這眼神會殺人」、「身材真是不賴」。

不知不覺間，今日係梁烈士嘅生忌

好樣衰

J咗

靚到痴線 唔反了...

痴線？

人美心善❤️

BRO你真係好勇敢😱

M？

忍唔住 幾正

M係邊

你性癮真係幾嚴重

尾2

不了
拉

私密處呢

睇到扯行曬 忍唔能字..

個M字呢？

最尾個張more

j 左幾次

條女而家去韓國發展都重有機

嘔心

米色拉

邊到私處遭看光??

請問邊到有私密處

咁牙嬌feel..

個鼻越嚟越嘔心

好難怪d洋腸沉佢船...

G泥

想屌佢個咀

嘩 你個M都好M下

拉

入嚟就係為咗睇呢張

個嘴好撚柒

Pull

又話有私處m字腳
圖呢？？？

最尾果張好似，同韓國好多餅印咁

M字係邊 私密處係邊

精彩

Drag

甜post

最尾個張

好醜

第四張勁似bts rm

請善用不推文進行討論